愛國者報到區

入左黎既你=你是愛國者

愛國者 不能講粗口鬧特首鬧國家(黨)
愛國者 不能講武漢肺炎
愛國者 必須安裝安心出行
愛國者 不得參與任何不滿政府或國家施政既遊行

如有違反，你的中國籍自動失效，唔該你返返英國

林鄭月蛾食屎狗

好了，你可以返英國住

我做好心回下你 廢事你咁尷尬

恭喜你成為中國香港人
我發張宇宙通行證俾你：)